垃圾Zoom

壞撚咗？？？
電腦音訊加入唔到呀屌
1000億市值有春用？
有冇人都係咁

屌仲係入唔撚到呀